{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_014209",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "위천"
    },
    "text": "偽天 (위천)\\n\n大邱広域市軍威郡、慶尚北道義城郡、尚州\\n\nこの地域は洛東江圏域に属し、洛東江の第一支流です。 地方1級河川と地方2級河川に分かれており、地方1級河川は流路延長113.5km、河川延長29.5km、流域面積1403.06㎢であり、地方2級河川は流路延長84km、河川延長79.58km、流域面積690.16㎢となっています。この地方2級河川は大邱広域市軍威郡三国遺事面楽田里·鶴岩里一帯の東部山地を源流とし、義興面·孝霊面·軍威邑を経て北西に流れています。途中で南川と合流し、さらに軍威邑中央を北に流れ、蘇保面で谷亭川と合流し、義城郡比安面洛東江で地方1級河川となり、尚州市中東面で洛東江に流れ込みます。 三国遺事面流域は常習的な洪水の被害地域であり、台風が近づくと毎年多くの被害を受けています。そのため、2010年に華北ダムの建設が予定されており、洪水対策が進められています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この地域はどの県に属していますか？",
            "answer": "大邱広域市軍威郡、慶尚北道義城郡、尚州に属しています。"
        },
        {
            "question": "この地域の河川は何に分かれていますか？",
            "answer": "地方1級河川と地方2級河川に分かれています。"
        },
        {
            "question": "地方1級河川の流路延長は何キロメートルですか？",
            "answer": "地方1級河川の流路延長は113.5kmです。"
        },
        {
            "question": "地方1級河川の河川延長は何キロメートルですか？",
            "answer": "地方1級河川の河川延長は29.5kmです。"
        },
        {
            "question": "地方1級河川の流域面積は何平方キロメートルですか？",
            "answer": "地方1級河川の流域面積は1403.06㎢です。"
        },
        {
            "question": "地方2級河川の流路延長は何キロメートルですか？",
            "answer": "地方2級河川の流路延長は84kmです。"
        },
        {
            "question": "地方2級河川の河川延長は何キロメートルですか？",
            "answer": "地方2級河川の河川延長は79.58kmです。"
        },
        {
            "question": "地方2級河川の流域面積は何平方キロメートルですか？",
            "answer": "地方2級河川の流域面積は690.16㎢です。"
        },
        {
            "question": "この地方2級河川はどこから源流を得ていますか？",
            "answer": "この地方2級河川は大邱広域市軍威郡三国遺事面楽田里・鶴岩里一帯の東部山地から源流を得ています。"
        },
        {
            "question": "この地域は洪水の被害地域ですか？",
            "answer": "はい、この地域は常習的な洪水の被害地域です。"
        },
        {
            "question": "洪水対策はどのように進められていますか？",
            "answer": "洪水対策として、2010年に華北ダムの建設が予定されており、それにより洪水対策が進められています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 292,
        "QA": 390
    }
}